利奪冠但要比曼聯炒10:0 , deal?

deal

p

獌開始掉
我睇到個日隨時炒多獲
雙殺奪冠

不了